今日同左個有好感既女仔講野，發覺佢好怕醜，點做好?

今日正式鼓起勇氣同佢講野
佢怕醜到唔敢望過黎，仲同我細細聲講："死毒撚，咪再行埋黎"黎掩飾自己佢咁怕醜我應該點做好

搵日捉佢去後樓梯,後巷等無人既地方,扯開佢件衫同條褲,
佢一般來講都會好怕羞咁叫唔好同埋停
事實上佢好想你用你條大J 抽插佢
咁你咪直接抽插佢至中出囉
然後佢以後就會好怕羞咁扮拒絕你,
但其實己經愛上左你粗暴地對佢

佢咁怕醜我唔想傷害佢